啲人成日話A0毒撚要求高，其實我地揾到呢種lv嘅女已經心滿意足

是

溝到一定日扑夜扑

推

冇波

唔想畀其他人睇到
拉

買舊豬肉屌好過啦
咁撚多幻想

驗眼啦咁都無波

俾多少少錢買杯啦